好重要！！！所有家長應馬上停止讓子女上學！！！

基本上香港各區都放過有毒催淚彈
二噁英問題充斥住所有校園

試問咁家長點可以安心送仔女上學？
咁其實係安心送仔女去死上路！！

一日當局未𨤳清有關問題，一日都不應讓子女上學

這不是黃藍問題
是健康問題！！！

自推，請幫手宣揚開去

冇文宣
個個應迫政府清潔街道

唔好意思，借位
麻煩入post推

有手足失蹤！所有手足都唔係condom

自推十下

中大理大呢幾年都唔開得…

女拔琴日係正格離亂槍咁開
係未要停課幾個月

女拔，St Mary 都係